屌那精！屈福特勁能到！！！

叫雞仔個老豆接手三勝一和
連續兩場打少個都照贏

牛耕田馬食草
老豆賺錢仔叫雞

屈仔護級冇難度

全靠我地曼連幫佢地練波

迪路菲奧係大會級數

啲態度同身體語言差到。踢唔到大會，會俾人排斥

世紀奇冤

如果佢個仔無叫雞,今年Pearson拎左幾多個英超?

連續三場打少個

又嬴一場